濕鳩HKBN續約129$ 搵狗屌佢啦

本身用緊 99$ 100MB

上網睇續約PLAN 129$

趕客呀

129都唔係好貴姐

不嬲續約係唔抵

我本身用168 上網續約要248

PCCW係光纖入屋？

低過200 已經

拖到最後會開98

又迫人轉

hkbn月費合理範圍99~119

貴過佢可以轉台

屌！我100MB，$178
屌佢老母，仲有1年約

水魚

轉3幾好

唉你地嘈乜9
我果邊hkbn獨市

香港身痕，激到用家頭都暈!

佢開我300

用左5年+ 仲開我100MB 148$
已轉

屌 佢續約搵我老母笨柒 本身$2xx。續要$400
之後我把鬼火 剷到hkbn飛天 再轉pccw
佢先死死氣求我續 再俾我屌多兩獲

等到到期前個星期先好搞。個網就會自動減價

同tvb合作既不了

前之$12X-13X
續約開我$17X-$200
我老豆唔理佢
話搵緊其他公司
到最後一星期佢打電話比員工價定點
比我老豆小到上天
最後$100樓下

我簽咗pccw $105 1000M 光纖